［2019年］Trump淆底年

睇下侵侵條撚屌2018年12月個跌市跌到佢自己都驚。即刻中美重新談判。而加又唔撚夠膽隨便九up制裁北韓

正式宣佈。2019年特朗普淆底獸～

要入貨好趁手。4月底中美正式簽署中美貿易條約。美股28000。港股33000

唔係淆 佢一早set好局 今年傾好 下年連任再引鋪大爆破

比人夾左幾多呀？